有無沙田友想考紀律部隊

一個人溫書做尖好悶